未來又怕會 終於都撲空

你叫我最快樂 你也叫我最心痛